%%%%%% ADAPTED BY ANDREW GARCIA FROM: Main Assignment Report Template for FKEKK UTeM https://www.overleaf.com/latex/templates/main-assignment-report-template-for-fkekk-utem/cnhtgmbcvqxb %%%%%%

\documentclass{article}

%%%%%%%% CREATE DOCUMENT STRUCTURE %%%%%%%%
%% Language and font encodings
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{subfig}

%% Sets page size and margins
\usepackage[a4paper,top=3cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}

%% Useful packages
\usepackage{lipsum}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage[colorlinks=true, allcolors=blue]{hyperref}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{sectsty}
%\usepackage{apacite}
\usepackage{cite}
\usepackage{float}
\usepackage{titling} 
\usepackage{blindtext}
%\usepackage[square,sort]{natbib}
%\usepackage[sort]{natbib}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0.0, 0.4, 0.0}
\setlength{\marginparwidth}{2cm}
\usepackage{pdflscape}

\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\linespread{1.25}
\setlength{\parindent}{1.35cm}

\usepackage{tabularx,booktabs}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}

\include{titlepage}
\newpage
\tableofcontents
\newpage


\section{Program Description}

Etiam fermentum turpis sit amet justo mollis, in sodales ex aliquam. Phasellus ipsum mi, maximus in ante et, porttitor faucibus purus. Vestibulum blandit vehicula est. Nulla varius, odio a vulputate lobortis, ipsum lorem aliquam lorem, vel pharetra magna dui ac mi. Phasellus lacinia rhoncus sollicitudin. Phasellus ullamcorper ante eget mauris dictum mollis. Mauris tincidunt, orci eget vestibulum fringilla, mauris justo viverra nulla, bibendum hendrerit felis augue eu arcu. Vestibulum ut faucibus ex, eget volutpat dui. Fusce suscipit, arcu tincidunt sollicitudin lacinia, erat odio dictum felis, non hendrerit quam lacus non nisi. Etiam tristique ullamcorper dui et condimentum. Pellentesque gravida metus eros, vitae dignissim risus tincidunt quis. Donec semper erat sit amet tristique condimentum. Vestibulum non ipsum tincidunt, commodo est sed, maximus leo. Ut malesuada felis quis nulla tincidunt viverra. Sed neque elit, venenatis eu massa a, consequat porta elit. Ut varius quam turpis, ut hendrerit lectus dapibus in. 

\section{Course Organization}



\textbf{\large FIRST TERM COURSES}\\
% \subsection{FIRST TERM COURSES}



\begin{table}[H]
    \caption{Courses}
    \label{tab:n}
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{*{4}{X}}
      \toprule
      Course ID & Name & Credits & Time  \\ 
      \midrule
      AI1 & Artificial Intelligence 1    & 3        & 10         \\ 
      \midrule
      AI2 & Artificial Intelligence 2         & 3         & 10          \\ 
      \midrule
      AI3 & Artificial Intelligence 3         & 3        & 10        \\ 
      \midrule
      AI4 & Artificial Intelligence 4        & 3        & 10        \\
      \bottomrule
    \end{tabularx}
    \centering

\end{table}

\noindent
\textbf{\large SECOND TERM COURSES }\\

\begin{table}[H]
    \caption{Courses}
    \label{tab:n}
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{*{4}{X}}
      \toprule
      Course ID & Name & Credits & Time  \\ 
      \midrule
      AI5 & Artificial Intelligence 5         & 3          & 10        \\ 
      \midrule
      AI6 & Artificial Intelligence 6         & 3         & 10         \\ 
      \midrule
      AI7 & Artificial Intelligence 7        & 3         & 10        \\ 
      \midrule
      AI8 & Artificial Intelligence 8        & 3        & 10        \\
      \bottomrule
    \end{tabularx}
\end{table}

\noindent
\textbf{\large THIRD TERM COURSES }\\

\begin{table}[H]
    \caption{Courses}
    \label{tab:n}
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{*{4}{X}}
      \toprule
      Course ID & Name & Credits & Time  \\ 
      \midrule
      AI9 & Artificial Intelligence 9        & 3          & 10        \\ 
      \midrule
      AI10 & Artificial Intelligence 10         & 3          & 10         \\ 
      \midrule
      AI11 & Artificial Intelligence 11         & 3         & 10        \\ 
      \midrule
      AI12 & Artificial Intelligence 12        & 3         & 10        \\
      \bottomrule
    \end{tabularx}
\end{table}

\noindent
\textbf{\large FOURTH TERM COURSES }\\

\begin{table}[H]
    \caption{Courses}
    \label{tab:n}
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{*{4}{X}}
      \toprule
      Course ID & Name & Credits & Time  \\ 
      \midrule
      AI13 & Artificial Intelligence 13         & 3          & 10        \\ 
      \midrule
      AI14 & Artificial Intelligence 14         & 3          & 10          \\ 
      \midrule
      AI15 & Artificial Intelligence 15         & 3         & 10        \\ 
      \midrule
      AI16 & Artificial Intelligence 16        & 3         & 10        \\
      \bottomrule
    \end{tabularx}
\end{table}



\section{Course Descriptions}

\subsection{First Term}



\subsubsection{Artificial Intelligence 1 (AI1)}

Nullam elementum ante mauris, in egestas tortor tempus in. Aenean malesuada id est at fermentum. Cras in ante vel libero hendrerit porttitor. Etiam consectetur nibh vitae neque tristique, vel molestie nibh luctus. Nunc pharetra mauris gravida ante rutrum, ut volutpat sem aliquam. Nulla eget urna at dolor ullamcorper scelerisque. Duis interdum leo vel diam interdum tincidunt. Ut ut nulla vel lacus venenatis aliquam. Sed lobortis luctus libero. Aliquam at scelerisque neque. Curabitur dignissim lacus nec sapien consequat tempor. Aenean efficitur non leo sit amet dapibus. Phasellus porta sem ante, et vulputate ante suscipit ut. Integer vitae quam in tortor accumsan condimentum ac sit amet libero. 

\subsubsection{Artificial Intelligence 2 (AI2)}

Integer mollis lacus nec scelerisque tincidunt. Donec libero purus, auctor nec efficitur vitae, convallis ac ante. Vestibulum condimentum tellus nisl, id lacinia est convallis quis. Proin enim mi, venenatis mollis augue vel, vestibulum pharetra leo. Proin sollicitudin sodales mi sit amet luctus. Nunc tincidunt dignissim sagittis. Ut non ex tincidunt magna tempus convallis. Nunc nisi erat, ullamcorper malesuada pulvinar vitae, volutpat eu quam. Nullam aliquam tempor massa faucibus elementum.

Quisque lobortis urna in lorem condimentum, ac tempus nisi bibendum. Pellentesque congue erat eget semper maximus. Curabitur ut lacinia nisi. Fusce eget ullamcorper metus, id viverra nunc. In semper, arcu sit amet volutpat tincidunt, leo tortor dapibus sapien, non tincidunt justo metus a nulla. In hac habitasse platea dictumst. Sed congue, magna sit amet dictum tincidunt, arcu libero dapibus arcu, ac mollis lectus arcu et turpis. Vivamus vel blandit turpis. Duis porttitor placerat sollicitudin. In sed dignissim nisl, vitae rhoncus augue. 

\subsubsection{Artificial Intelligence 3 (AI3)}

In a commodo metus. Praesent vehicula condimentum egestas. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Sed vitae massa commodo, varius est ac, gravida mi. Integer convallis est in elit hendrerit laoreet. In aliquam arcu turpis, vel varius neque varius quis. Nunc tincidunt scelerisque dolor, at malesuada elit dignissim eget. Suspendisse libero nulla, vehicula sed magna id, mattis malesuada orci. Donec bibendum ipsum ut nulla vulputate, quis pellentesque metus ornare. Aenean id sem sem. Cras feugiat imperdiet quam et dapibus. Aliquam ac sollicitudin turpis. Nam tempus quam ac mauris vestibulum varius. Aenean sed bibendum felis, eu blandit ipsum. Praesent maximus dui tellus, congue faucibus nisl rutrum et. 

\subsubsection{Artificial Intelligence 4 (AI4)}

Cras laoreet nec turpis et venenatis. Etiam egestas felis eget ante semper elementum. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Proin condimentum pellentesque malesuada. Proin eu nisi at nisl tincidunt mattis id non mi. Donec vitae tempor neque, ultricies commodo sapien. Cras eleifend, risus ut tempus posuere, metus odio sodales lorem, in faucibus urna odio ac mi. Ut et commodo libero, ut feugiat lacus. Donec faucibus magna sed egestas dignissim. Sed ut iaculis magna. Sed ac lectus in eros eleifend viverra nec et sapien. Aliquam erat volutpat. Sed nibh quam, mattis ut libero nec, ultrices euismod nisi.

Vivamus non bibendum dolor, non ultrices ligula. Nulla risus metus, dignissim ut dui eget, ultrices molestie ex. Etiam quis arcu tristique, viverra tellus eget, sagittis diam. Cras rhoncus laoreet mi, sit amet tincidunt magna suscipit sed. In blandit porta ligula vel commodo. Cras odio eros, mattis vel auctor a, convallis volutpat turpis. Vivamus facilisis arcu sit amet tellus rutrum, eu tempus nibh tincidunt. Pellentesque et sem a eros auctor blandit in vestibulum lectus. Proin feugiat semper pretium. Sed vel ex vitae nisi rhoncus sollicitudin vel in quam. Suspendisse potenti. Sed sollicitudin justo at mattis fermentum. 

\subsection{Second Term}


\subsubsection{Artificial Intelligence 5 (AI5)}

Maecenas id augue id eros iaculis tincidunt. Nam leo nisl, convallis a maximus non, mollis id felis. Suspendisse ut ante rutrum libero ultrices lobortis at a leo. Morbi iaculis vitae odio eu accumsan. Vestibulum a mi felis. Morbi elit ligula, euismod sit amet mollis a, tincidunt egestas diam. Sed porta faucibus nulla ut interdum. Curabitur lectus lorem, molestie aliquam volutpat quis, aliquet a sapien. Pellentesque pharetra efficitur neque, id commodo massa aliquam et. Maecenas eu odio turpis. Donec pellentesque mi eget magna commodo pellentesque. Mauris tincidunt lectus sit amet neque egestas, quis consequat lorem consectetur. Aliquam tempus eros pharetra luctus rutrum. Nullam mollis felis nec quam blandit tincidunt. Donec ac nisi eu dolor pellentesque rutrum. 

\subsubsection{Artificial Intelligence 6 (AI6)}

Aliquam eu varius nisl. Vestibulum tortor lorem, posuere eget malesuada sed, dapibus vitae magna. Suspendisse quis elit condimentum, sagittis odio interdum, hendrerit libero. Vestibulum non convallis felis, vel accumsan nunc. Ut ultrices nulla ut maximus ornare. Praesent volutpat, mi quis malesuada bibendum, magna dolor pharetra arcu, rhoncus ultrices dui nibh condimentum augue. Nulla et arcu sit amet felis iaculis suscipit. Proin eu est varius, ultrices tortor sit amet, gravida mauris. Aliquam non augue in felis elementum cursus in id sapien. Mauris faucibus diam at orci feugiat aliquam. Pellentesque quis molestie dui, vitae imperdiet nisi. Vivamus blandit id sem at molestie. Sed ultrices rutrum enim, et dignissim felis consectetur ut. Etiam a leo congue dolor vestibulum efficitur quis eu purus. Duis eleifend libero at felis tincidunt faucibus. 

%\section{References}
%References
% \bibliographystyle{IEEEtran}
% \addcontentsline{toc}{section}{References}
% \renewcommand{\bibname}{References}
% \bibliography{bibliography.bib}



\end{document}
